_Ты не объективен_

```
Когда за спиной друзья, типа ты не трус...
Побеждал в драках на множестве тус..
Повернул на 180 градусов, решил сменить курс
Начни с того что порвёшь паспорт,а потому пусти пулю в лоб.
Шалавы от одиноких мам не станут лучше, избавь себя от забот.
Кому нужен нахуй твой поворот, здесь даже на заезжаной дорожке новы поворот.
И пусть на знакомой дорожке, шалавы заезжанны до предела...
Но есть те, кому нет дела до твоего без предела.... такое же тело...
Тут все думают немного вперёд, /немного узко/, к хоромнику от надела.
От завитушек на сайте, до завитушек в кредит в туалете.
Тут все вокруг забыли о театре и балете, одни ипотеки и кредиты...
И ты прав, президент думает о своих пирожках и мы как будто забыты...
-)
Каждый думает о своем сартире, каждый сам себе персона.
Нет чистоты в пром зоне, но тебе нравится чистота белого салона.
Дальше своего носа не видят, не осознают цену урона...
Мани, фиксы, на глазах пиздализы у трона. 
- Хочешь примерять корону?!
```
